香港警察行得正企得正

如果警察平時唔係著制服
都敢係街表明自己係警察
就真係行得正企得正

唔敢呀？因為你地係過街老鼠呀
人唔笑狗都吠